[品雞] 英國KFC 雞翼定香港M 記脆香雞翼?

比你揀..

英國 99p KFC Hot Wings

香港老麥 脆香雞翼

係英國食過hotwings嘅巴打實會揀KFC la

我揀脆弱雞翼

英國 99p KFC Hot Wings 我都無撚得食 點揀呀